有無唇炎患者？

兩個月前嘴唇無啦啦刺痛
第二日已經腫哂同埋起啲唔痛既粒粒水泡
睇完醫生食完抗生素叫做好番
但乾到仆街 個醫生又無開潤唇膏
結果一用番潤唇膏就出事
上個星期又番發 嚴重到流哂黃水結哂痂
食左成個月抗生素終於好轉
但都仲係好乾同埋唇邊仲有紅印
完全唔知可以點預防同斷尾
可以戒既野都戒哂

我都有唇炎，宜家要keep住用make up for ever 支唇膏先舒緩到，都兩三年。枝唇膏唔平，每個月一次

有啊,我係個下唇會腫同有白膜,睇左2個月中醫都未好返

樓主而家點？相同問題

tg: jw1227

而加好番好多！控制得住，兩個月前的起心肝連少少類固醇都唔用，開頭佢準備好似平常咁番發，過左兩日竟然慢慢退，而加可以完全唔用類固醇！但個嘴長期要搽好厚既潤唇膏，如果唔係就會好乾好乾。